林鄭宣布香港正式進入警管時代？

每日開記招交代
即係公安狗取代政府發言

黎戒嚴不遠了

波波又講經濟點差點差

林鄭：要搞革命，要光復香港